高人有無咩方向可以指引下小弟hd仔??🙏🏻🙏🏻😭

小弟係學店讀緊日文yr.1 ，已經sem2完
Yr.1 sem 1貪挽無上堂gpa得2，

Sem2 前排先諗通成績好重要，上個月開始連續每日溫7,8個鐘以上，努力但都追唔切，估計sem2最多gpa 2.8

好想入大學做下大家生既滋味，但睇返日文hd都無咩學科可以升，淨日文系既hku/cu最少都要cgpa3.6，已經無可能

各位高人知唔知仲有咩科可以選擇？🙏🏻

如果香港的大學升唔到嘅話，想去日本讀，今年12月就要考入學試同英文，如果真係選擇咗去日本讀，諗緊hd個yr.2仲讀唔讀，想拎的錢去搵個私人教仲好咁。。。

唔知點算好，求高人指點

省返啲學費直接拎嚟玩咪仲好

我知我蠢，但想入大學😭😭

gpa得2真係睇你點追 已經hd都仲要貪玩

出黎做幾年野再買位

挽你老

但sem2 有2.8，暑假咁長，一定可以追上💪🏻
依加日日都有溫好耐，得2,3無溫過5個鐘
Sem3 都有機吧？

Nono-jupas面試係睇咩成積？只係sem3定sem1,2?

但好似仲有得追咁

如果有人sem 1開始就有人咁講

唔會入到啦⋯⋯ 2.8 基本上唔會有面試

嗯
自我安慰ok

如果博sem 3? 好似仲有2,3間可以試？

唔好咁啦 ，我真係有溫加

點解咁多負評😭
認真問

我覺得你讀埋HD先啦
就算你而家quit咗去讀其他嘢，都唔一定會成功。
萬一你失敗多一次，你咪浪費咗幾年但係同中六無分別囉。

我都有咁諗，唔差左多一年，但係
去日本讀都係俾錢就讀到，咁諗又好似讀多年hd好嘥錢又晒多年時間咁

去日本又讀咩呢？

日文，傳播，設計🤔🤔

有能力追
一早就爆左上
唔好呃自己啦

上個月先開始努力，但之前做落的assignment 同tests 就

挽鞋就有你份
學完日文唔識打中文?

玩

去到人地地方就會比心機讀㗎啦？
去到日本又識自修㗎啦？
去到就會專心讀㗎啦？

FF夠未
幻想點點點會好美好

D科香港又唔係無得讀
要廢留翻係香港廢好啦
廢青殖民同支那有咩分別

早一月 日日溫7-8個鐘都係得2.8 拎d錢黎玩算吧啦